HKSAR RolePlay GTA5 - Fivem 新Server

HKSAR RolePlay

HKSAR的製造團隊是由一班從不同的伺服中而認識，伺服器玩家限制將設定在香港、台灣及澳門。遊戲中設有熱門職業：警察、醫護及黑社會等..，更有玩家一直期待的特殊職業：殺手、市長、FBI及銀行家，令玩家除了可以在遊戲中扮演真實世界中的職業，更可以挑戰極限，扮演著能力與責任都更高的特殊職業。

伺服器宗旨：

管理員絕不濫權，公平公正，不編不倚，亦都唔會似某Server咁玩小圈子。只會以事論事。遊戲內要使用admin功能時，要在遊戲內或discord中表明身份及留下訊息作記錄。輕鬆既經濟系統，唔會比你感覺係Game入面都似現實咁一味返工揾錢，以及唔會出現所謂既游戲禮品包（姐係要你課真錢去玩隻免費游戲）。

伺服器特色：
1. 設有不同的賽車地圖，令玩家或政府可以舉辦活動。
2. 除了玩家們熱愛的公職外，更有特殊的職業(殺手、市長、FBI及銀行家)
3. 伺服器內設有市長一職，所有人都能參選，收集市民意見，發揮想像，融入角色。
4. 政府、活動籌辦組或市長，每星期會舉辦不同活動，如：市內槍擊戰、街頭非法賽車。
5. 設有銀行家一職，提供貸款及保險方案，解決玩家金錢及生命保障的需要。
6. 五大毒品：冰、大麻、白粉、可卡因及迷惑草。
7. 搶劫便利店，打劫各大銀行及汽車走私，更多方法獲得金錢。

盡量貼近現實車價

的士總部

麥當勞 又可以食頹餐

黑社會基地

各種賽車場及非法賽車場

船店

改建後既警察局，地方更大

Ambulance醫護車輛

懲教車輛

以及將來的更新：沙灘酒吧、寵物店，還有更多的職業

另外每位新加入玩家，伺服器將會發放一筆十萬到各位既銀行戶口，作新手基金。

加入方法：
Discord：

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

lm

市長同埋FBI點做? 好似幾正, 想搵個正正常常新SER黎挽

好似幾有趣
個ser岩岩開？

係啊多謝支持

市長依個職位，每個玩家都有機會做到。如果出現多過一個參選做市長，就會由玩家投票選出

FBI就要由警察做起，表現好，經常破到大案。處長會提名你去做FBI。主要嘅職責就包括：掃毒，調查特別案件，保護市長，通緝犯人等

推

希望唔好似某某ser 有港共政權 第一城就唔洗講 直頭垃圾ser

會唔會有直昇機 飛機渣？

問樓主

未來應該會有更新，等啲市民可以去考個機師牌。比市民做下私人接送服務job

好似幾正

玩啦 個admin 幾好人 唔似林鄭 咁唔聽人講嘢

推多啲人一齊玩

歡迎入黎試玩下

樓主係p牌 佢推唔郁

遊戲台

G持

呢度好民主唔共狗黨

光復香港 時代革命

唔係STEAM版點申請

STEAM版 實體版都可以挽到，用STEAM只係用黎鑑定身份?以我既知識去答你

唔係steam版都玩到架 socical club 又好steam買都好 佢都只係拎黎連住fivem 但一定要開住steam 齊齊黎玩

多啲人玩先好玩架

留名轉頭試

等你

歡迎歡迎

Hi

推 玩民主ser好過隔離共狗ser

一出世勁遠點去勞工處

其實expect 係有admin車你去 你係discord 講ma

Pish

自推

Push

啲人對新手都幾NICE見你個名生面口,一入到GAME就會教你CALL免費的士載你返市中心,啲人又唔會亂咁做埋啲ON9嘢,ADMIN又唔會好似其他SERVER咁濫用職權,反而仲好有耐心咁幫我哋解決問題

我就係咁先長紮喺呢個ser度

五大訴求

遠離港共政權

唔要林鄭

：）

黎

有你地先好玩：）

外掛狗死全家

想問吓新手應該做咩
好冇方向感求度揀咗份工

有好多 多互動既工都好缺人，快啲去Discord in份工黎做下。

cls個ser主份人nice到痴線，server有咩唔明同有問題即刻飛過黎幫你解決

係 唔似某某ser當玩家係屎 只係叫人買車

我地比較老一手既都好nice架

我係彌敦道過黎嘅玩家，玩咗1個鐘之後發覺尼個ser冇咩特別（相比起彌敦道）。最主要嘅係人數太少，個ser冇咩人玩。一入ser嘅支援太少，又冇車要跑步都唔知有咩目標。加上尼個ser平均年齡層好似小學生⋯⋯所以都係去返彌敦道玩好啲。

可能個ser係新開。所以朝早同中午會冇乜人，啲玩家都要返工返學。夜晚可能會多小小人玩
不過就唔太認同你所講既，入到ser支援太少同入ser冇車用。
據我所知普遍既server（可能係我井底之蛙），一個新人入到去都唔會即刻有架車放係你面前。有任何問題admin都即刻飛過去幫新手解決。可能有時admin有其他嘢整緊，其他玩家都會盡量去幫新手決定問題
加上每人都有政府發放既十萬新手金，已經可以比玩家購買新手車。冇記錯應該有五架類型個車可以比玩家選擇
至於你所講既ser平均年齡，大部分係小學生，可能我地開ser既宗旨係人人平等，只需要你係ser到玩得開心就夠了。
btw多謝你既意見，希望你係彌敦道玩得開心啲

唔係針對你地，彌敦道個啲平均年齡真係高啲，佢哋啲心智同處理態度會高。所以我應該會繼續玩彌敦道，唔係好慣係都聽啲小朋友聲。

既然你咁大方，都應該唔介意我係度宣傳吓掛Xd。
「彌敦道HKRP」開服己久，管理團隊成熟，長期多玩家上線，歡迎大家加入我哋大家庭。

伺服器IP: 103.109.102.53:32072
伺服器IP: 103.109.102.53:32072
伺服器IP: 103.109.102.53:32072

原來係打手

你都幾撚戇鳩，人地樓主既大方只係叫你希望係彌敦道玩得開心啲，而唔係比你係人地個post到招人啊睇黎你個人品好極有限

大家咁話，高質玩家同我一齊玩，低質入HKSAR。

大家咁話啲乜唔見得你有幾高質，特登去人地個post話人地個ser小人玩，全部小學生。然後話唔係針對跟住講句低質玩HKSAR你膠完未？

不過唔緊要啦，比人睇下你有幾高質

我冇話你地全部都係小學生，唔好斷章取義。我只係話普遍玩家都係，啱啱你地都冇反對我，話乜人人平等，又唔見你啱先話我？正一牆頭草，一意見不合就我講咩都否定。由此可見貴伺服器嘅管理方法係：忠言必逆耳。明眼人都知此伺服是否適宜遊玩。

又係自己話唔係針對，然後話人低質。仲好意思話人牆頭草。

連登仔開?

搞返清楚成件事先，我既意思係你既然覺得彌敦道好玩既，我唔會阻止你去玩。但唔代表你可以係我開既post到宣傳。好心有返小小品....

fivem 邊一個先係?

我都係想玩家有個更好嘅選擇

比意見冇問題，但希望你地有返小小品。請善用自己既開post功能，唔好係人地個post宣傳

笑死 玩彌敦道勁多小朋友 點解黑虎堂會無咗 咪係啲admin 偏幫自己識嘅fd有掛又唔捉 特別果隻小學雞車厘龜煩到 日日嘈日日吠之前都有玩彌敦道 佢話贊助車... 閒閒地一部都1500 2500 打個機姐 我拎依啲錢入落馬會好過 同埋想講hksar暫時無見你講嘅小學雞 相反彌敦道都幾多下 勁多都15 16

咩叫邊一個先係

其實一個成年人係識自己簡 你咁樣係叫逼人地一定要玩彌敦道 而唔係俾人做選擇小朋友

請問你係咪講緊邊一個先係我地ser 你係search到打HKSAR就可以搵到。如果萬一搵唔到可以先入一入我地discord，我地會慢慢教你

係fivem search hk 好多個 無一個係樓主個discord link

discord link： 歡迎歡迎

入左啦

白痴一問
ps4玩家係咪人7唔到

係啊sorry，因為fivem一定要pc先玩到

可以點加入？有GTA 5就ok?

PS4玩唔玩得？

要pc既gta 5先得

唔得啊，因為fivem佢係得pc我地都好想每位ps4既玩家成為我地HKSAR既一分子

未來會唔會有

好似幾正 雖然冇GTA

依個唔都答你唔到sorry 希望會有啦

買返個咪先再join

識用腦未？自己唔識開post?
客氣啲就打蛇隨棍上 入黎懶中立咁比意見
原來係想喺我地post宣傳咋下話 仲識話我地server低質
唔好意思 你咁做只會顯得你更加低質同小學雞咋唔該

幫推

Gchi

來來來

推一推

快啲啦，等緊你加入

推爆

想問係咪要有gta v先玩到
我隻gta v 唔係steam版
係r星版 玩唔玩到的

Join左 但行到人都癲
一開始好遠出世
然後唔小心整左個人 樣都未整
然後就碌左落山死左

一起身就係醫院
諗住買架車
行到起先發現要車牌
又行返去考
點知又bug左 考完筆試無路試
蝕左2次2500 到重開ser先有返路試
點知考到一半 架車又死火 又要行返試場再報名

之後辛辛苦苦考完車牌 去到想買車又發現唔同GTA可以直接扣銀行錢
而銀行又好遠
行到半路都係offline冷靜下先

利申無叫的士因爲唔知點用gps

如果係bug左快啲搵admin賠償

可能朝早比較少人玩，下次遇到有任何問題，快啲搵下其他in game 既玩家先幫幫手。佢地都會好樂意幫助新手

我琴晚考考下車係高速公路上面無啦啦比人射死添
好彩有好心人救返起

Btw想問下admin平時會唔會見到玩家頭上面有人名架？如果會有想問下點set

大家如果ingame 可以禁T字打字搵我地入面呢啲玩家帶你架

巴打我好似同你同時段考 見你求救

死左個刻我先知道原來考牌係咁難

唔睇落去都知你戇撚尻喇

我琴晚好似見到曬

求救，點解我玩gta5 online經常意外彈出

玩左陣發現左有個問題。。

一開始個重生點真係太太太過遠。。 好強逼人一開始就要搵人幫手

玩過其他ser 佢地通常一開始都會係個城入面 ，其他玩家路過通常都會車你去考牌

但依個ser 係山邊根本冇人會黎

只可以call 的士。但唔知係唔係我唔識。今日call的士打id都冇人黎

一定有人黎架 入game 禁t大叫我係新手 好多人幫你

得 唔關steam同rockstar 事 不過你一定要開住steam 玩本人都係垃圾星玩家

咁又唔好咁講垃圾玩家
咁會不會有人開外掛

咁rockstar 真係垃圾相對steam無人開機
等緊你入黎 有絲打玩架

以為係香城online d fd

完全唔係 咩香城咩第一城 依啲垃圾圍爐ser走開啦

更新咗就咁game都入唔到，求指教

應該唔會架wo 直接開Fivem 就得

佢現在出咗自己嘅遊戲平台，一定要用佢個平台開

唔洗架 用Fivem 就得

想問下被rockstar ban 左online mode 仲玩唔玩到rp server?

應該得

點圍爐法

你去試試

今晚得閒試下先先

本身閒時會玩吓單機版，未玩過online。
見個ser幾得意，想係入面光復吓。
想請問吓online係玩法上同單機版有咩主要出入？thanks

超大出入

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

想問下喺discord同個bot交完申請表，然後俾個谷ban係咪正常???

唔正常 一啲都唔正常

你好，第一城admin

屌你老母咩

真係傻鳩嚟，亂鳩咁ban

桐生一馬個名佢霸撚晒嚟用架???你都痴撚線

你貼嗰啲圖想表達乜撚嘢呀
除咗個名我同佢有邊一忽似呀屌你老母臭閪

比人拆穿咗就屌老母，咁激動做咩呢
乖乖地玩返自己個垃圾第一城server啦

你呢啲打機玩小圈子玩到上撚晒腦，當撚咗人地殺父仇人本身已經好撚戆鳩，仲要認撚錯人
我喺佢地個post問多唔多人玩，就代表我係佢地admin?你食撚錯藥呀?

你咪試下搵日行行下街，喺街俾人屈你係強姦犯，然後捉撚埋返差館，睇下你激唔激動囉屌你老母

你搵下連登有幾撚多個桐生一馬啦傻鳩，係咪全撚部都係咩第一城SERVER ADMIN呀

見到個名一樣就話拆穿咗，仲咁撚得戚都戇鳩鳩

我小唔小圈子問下其他玩家咪知
不過你地個垃圾第一城就公認係小圈子
好撚心下次要搵人入黎拎料,改改個名同埋做好小小保密措施啦同埋唔該揾返啲醒小小既人,唔好似你咁撚戇鳩既人。

最後有樣嘢提提你,係戇啊。唔撚係戆啊。死大陸仔

係拎料就唔會用呢個名啦傻鳩
你去撐警集會會唔會話自己係前線示威者？
俾第一城個桐生一馬見到就真係笑鳩你認撚人仲喺度得戚戇鳩鳩咁

連名都懶得改,驚死人唔知係同一個人
比人識穿,仲係到死雞撐飯蓋。
乖乖地死返去第一城玩小圈子
唔好以為自己改返岩個戆就冇人知,大陸仔永遠都係大陸仔。
btw,多謝你幫我推post

連登有得起底，你咪繼續沉醉喺你破到驚天大秘密嘅假象入面打飛機

聽啲人講第一城係共產ser,我都唔係好信。
但我依家信了,你地溝通係咪用蝗語？定係文字文流時係用殘體字？

你點證明我係佢地server啲人?

你點證明你唔係大陸仔？

你指證人你要自己提證據，你咪連登起底睇我所有留言同post，睇下係咪真係用開殘體字囉屌你老母

我fivem都係今日先download，俾你個柒頭屈我係其他ser admin，真係戇鳩鳩

唔通係我睇錯？
定你又想講依個唔係你

打錯字
對唔撚住
咁你證明到我係第一城個桐生一馬未
屌你老母臭閪

跟返你個邏輯黎諗,點證明你個fivem係今日先down

係咪全部叫月娥嘅人都係柒婆呀

我問你去撐警集會會唔會話自己係前線示威者，著晒full gear呀
傻閪仔

幾人ser

咪撚玩，一陣你同其他server啲人撞名佢地就ban柒你

你話係啲冷門名，原創名，我又咁唔好彩同佢撞咗名，咁我俾你認撚BAN鳩咗我條氣都順啲
桐生一馬呢個名連登都唔知有幾多十個，都可以當係證據，你話你係咪戇鳩鳩呀

連登其他username叫桐生一馬嘅巴打，好抱歉你地全部都冇得玩呢個ser，可以出返去了

你夠膽講你成世人未試過打錯字???
屌你老母

出嚟啦
咪縮喺你個discord狗竇入面呀，最好叫埋其他人上嚟一齊屈我係第一城admin呀

好大出入，同其他server admin撞名會俾人ban

真係唔明點解今日有人同我講完,唔夠一個鐘就有個一樣名既傻鳩入咗黎

我問你去撐警集會會唔會話自己係前線示威者，著晒full gear呀

然後就係lihkg抺黑
其實會唔會係因為阻住你哋開server搵銀
如果係既,唔好意思囉。

你屈鳩我話我抹黑你???
而家係你抹黑我呀屌你老母，拎證據出嚟啦，證明我係第一城server admin啦臭化

解釋下點解你地個ser會有人出賣你啦

係呀係呀
我特登開定一個用咗幾年嘅discord，然後今日用嚟入你地群諗住收料，點知臨門一腳唔記得改名，成件事係咪好合理?

唉，呢個discord開咗成幾年就係為咗今日，衰收尾
要俾第一城啲巴打笑柒我了

都唔知成件事點解咁岩既個頭有人同我講完,依頭入discord。

認真既,搞返自己個ser先黎搞事啦

想問下最近係咪少咗收入,所以又想過黎拉人走

我由頭到尾都冇搞事，係你個撚樣屈鳩我
我之前喺第一城個post都唔係做打手，純粹問下多唔多人玩，就俾你當係證據屈我，我先狙擊你個冚家鏟咋屌你老母

我問你去撐警集會會唔會話自己係前線示威者，著晒full gear呀
答到未呀

比人拆穿仲死雞撐飯蓋

你邊忽拆穿咗我??
你啲圖邊忽證明到我係第一城admin???

唉
我仲特登早幾日裝個新browser，down定啲av seed做假紀錄，特登今日先嚟download fivem，諗住天衣無縫啦，點知臨入群唔記得自己用緊桐生一馬呢個名，真係失策

跟返你個邏輯咁諗啦,點證明自己唔係
咁啦不如，入黎dc聽聽你把聲咪知,以前玩過垃圾第一城既人都過咗黎玩。聽聽把聲咪知係咪本人

好，俾條link黎

你而家係咪淆底，叫定啲豬朋狗友夾定聽到咩聲都屈我係第一城admin呀

RpNTvN

入唔撚到呀

等等啦，你老母整link唔撚時間？

入啦你老母

屌柒咗令壽堂，對唔住

唔好意思，原來係人名撞。
因為第一城啲人做事手法，太撚尻。
所以令到當中有誤會

樓主咁惡 仲點叫人入黎玩

佢地啲人心地好撚差，根本聽到把聲唔似都諗住屈到我係，自己根本無證據亂咁屈，仲叫返人拎證據出嚟證明自己清白，同啲黑警完全一撚樣，仲改個名係反政府，真係諷刺
好彩佢地群入面仲有一個巴打有良心，話把聲完全唔撚似，樓主先被逼心不甘情不願同我道個歉，講到我俾佢屈係我錯咁，明明3唔撚識7路過
不過佢已經道咗歉，我都無謂再狙擊佢，不過呢啲委屈我一定要講出嚟俾所有巴打睇

好啦好啦 錫返啦 對唔住
我都好鍾意桐生一馬架 不過黎緊轉主角 春日一番可以唔洗玩

...